\section{5OPR}
\subsection{Frequentietabel}
\begin{center}
\begin{tabular}{| c | c | c | c | c | c | c |}
\hline
\multicolumn{7}{|c|}{\textbf{Frequentietabel 5OPR}} \\ \hline
$i$ & $x_i$ & $f_i$ & $\varphi _i(\%)$ & $cf_i$ & $c\varphi _i(\%)$ & $c\varphi _i$ \\ \hline
1 & Djembe & 0 & 0.00 & 0 & 0.00 & 0.0000 \\ \hline 
2 & Muziekodroom & 0 & 0.00 & 0 & 0.00 & 0.0000 \\ \hline 
3 & Ragga & 2 & 2.38 & 2 & 2.38 & 0.0238 \\ \hline 
4 & NIA & 0 & 0.00 & 2 & 2.38 & 0.0238 \\ \hline 
5 & Capoeira & 2 & 2.38 & 4 & 4.76 & 0.0476 \\ \hline 
6 & Parkour & 5 & 5.95 & 9 & 10.71 & 0.1071 \\ \hline 
7 & MMA & 1 & 1.19 & 10 & 11.90 & 0.1190 \\ \hline 
8 & Buikdansen & 0 & 0.00 & 10 & 11.90 & 0.1190 \\ \hline 
9 & H-N-S-massage & 0 & 0.00 & 10 & 11.90 & 0.1190 \\ \hline 
10 & KUBB & 3 & 3.57 & 13 & 15.48 & 0.1548 \\ \hline 
11 & Wii Just Dance & 3 & 3.57 & 16 & 19.05 & 0.1905 \\ \hline 
12 & Kalligrafie & 2 & 2.38 & 18 & 21.43 & 0.2143 \\ \hline 
13 & Tattoo \& Tribal Art & 10 & 11.90 & 28 & 33.33 & 0.3333 \\ \hline 
14 & Blutsen en builen & 5 & 5.95 & 33 & 39.29 & 0.3929 \\ \hline 
15 & Striptekenen & 0 & 0.00 & 33 & 39.29 & 0.3929 \\ \hline 
16 & Fotobewerking & 0 & 0.00 & 33 & 39.29 & 0.3929 \\ \hline 
17 & Juwelen ontwerpen & 8 & 9.52 & 41 & 48.81 & 0.4881 \\ \hline 
18 & Graffiti painting & 4 & 4.76 & 45 & 53.57 & 0.5357 \\ \hline 
19 & Breien en haken & 1 & 1.19 & 46 & 54.76 & 0.5476 \\ \hline 
20 & City Golf & 2 & 2.38 & 48 & 57.14 & 0.5714 \\ \hline 
21 & Japanse tuin & 1 & 1.19 & 49 & 58.33 & 0.5833 \\ \hline 
22 & Manicure & 4 & 4.76 & 53 & 63.10 & 0.6310 \\ \hline 
23 & Make-up & 7 & 8.33 & 60 & 71.43 & 0.7143 \\ \hline 
24 & Haarvlechten & 4 & 4.76 & 64 & 76.19 & 0.7619 \\ \hline 
25 & Feestkapsels & 4 & 4.76 & 68 & 80.95 & 0.8095 \\ \hline 
26 & Aperitiefhapjes & 8 & 9.52 & 76 & 90.48 & 0.9048 \\ \hline 
27 & Improvisatie & 0 & 0.00 & 76 & 90.48 & 0.9048 \\ \hline 
28 & Kortfilm & 0 & 0.00 & 76 & 90.48 & 0.9048 \\ \hline 
29 & Lan Party & 1 & 1.19 & 77 & 91.67 & 0.9167 \\ \hline 
30 & Oberonn & 0 & 0.00 & 77 & 91.67 & 0.9167 \\ \hline 
31 & Schaken & 2 & 2.38 & 79 & 94.05 & 0.9405 \\ \hline 
32 & Singstar Pophits & 0 & 0.00 & 79 & 94.05 & 0.9405 \\ \hline 
33 & Buzz Junior & 0 & 0.00 & 79 & 94.05 & 0.9405 \\ \hline 
34 & Pictionary & 0 & 0.00 & 79 & 94.05 & 0.9405 \\ \hline 
35 & Trivial Pursuit & 0 & 0.00 & 79 & 94.05 & 0.9405 \\ \hline 
36 & Applets & 1 & 1.19 & 80 & 95.24 & 0.9524 \\ \hline 
37 & Poker & 4 & 4.76 & 84 & 100.00 & 1.0000 \\ \hline 
\textbf{Totaal} & \cellcolor{gray} & 84 & 100.00 & \cellcolor{gray} & \cellcolor{gray} & \cellcolor{gray} \\ \hline 
\end{tabular}
\end{center}
\begin{landscape}\subsection{Histogram}
\begin{center}
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ymin=0,
ybar interval,
ylabel={Aantal keuzes 5OPR},
symbolic x coords={Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,.},
x tick label style={rotate=45,anchor=east},
xmajorgrids=false
]
\addplot coordinates{(Djembe,0) (Muziekodroom,0) (Ragga,2) (NIA,0) (Capoeira,2) (Parkour,5) (MMA,1) (Buikdansen,0) (H-N-S-massage,0) (KUBB,3) (Wii Just Dance,3) (Kalligrafie,2) (Tattoo \& Tribal Art,10) (Blutsen en builen,5) (Striptekenen,0) (Fotobewerking,0) (Juwelen ontwerpen,8) (Graffiti painting,4) (Breien en haken,1) (City Golf,2) (Japanse tuin,1) (Manicure,4) (Make-up,7) (Haarvlechten,4) (Feestkapsels,4) (Aperitiefhapjes,8) (Improvisatie,0) (Kortfilm,0) (Lan Party,1) (Oberonn,0) (Schaken,2) (Singstar Pophits,0) (Buzz Junior,0) (Pictionary,0) (Trivial Pursuit,0) (Applets,1) (Poker,4) (.,0)};
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{landscape}\begin{landscape}\subsection{Frequentie Polygoon}
\begin{center}
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ymin=0,
ylabel={Aantal keuzes 5OPR},
symbolic x coords={Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,},
xtick = {Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,},
x tick label style={rotate=45,anchor=east},
]
\addplot+[sharp plot] coordinates{(Djembe,0) (Muziekodroom,0) (Ragga,2) (NIA,0) (Capoeira,2) (Parkour,5) (MMA,1) (Buikdansen,0) (H-N-S-massage,0) (KUBB,3) (Wii Just Dance,3) (Kalligrafie,2) (Tattoo \& Tribal Art,10) (Blutsen en builen,5) (Striptekenen,0) (Fotobewerking,0) (Juwelen ontwerpen,8) (Graffiti painting,4) (Breien en haken,1) (City Golf,2) (Japanse tuin,1) (Manicure,4) (Make-up,7) (Haarvlechten,4) (Feestkapsels,4) (Aperitiefhapjes,8) (Improvisatie,0) (Kortfilm,0) (Lan Party,1) (Oberonn,0) (Schaken,2) (Singstar Pophits,0) (Buzz Junior,0) (Pictionary,0) (Trivial Pursuit,0) (Applets,1) (Poker,4) };
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{landscape}\subsection{Hoogste en laagste resultaten}
De Workshops zonder keuzes zijn; Djembe, Muziekodroom, NIA, Buikdansen, H-N-S-massage, Striptekenen, Fotobewerking, Improvisatie, Kortfilm, Oberonn, Singstar Pophits, Buzz Junior, Pictionary, Trivial Pursuit..\\ \\ 
De workshops met de meeste keuzes: Tattoo \& Tribal Art..\\ \\ 
\subsection{Besluit}
Voor 5OPR, gaat de voorkeur uit naar de workshop(s): Tattoo \& Tribal Art.  Deze workshops hebben dus ook de meeste stemmen gekregen.
\pagebreak
